Stephy俾我吊死左！

求我啦！求你放過我啦，我或者唔用大力吊你

主持樓主！

支持雄仔